屌你老尾 一開熱門五個魏唔知乜鳩城嘅post

新港父？

熱門 問過印家軍未

新港父魏XXX城

賓快幫推我新歌先

每日熱門：
黐唔知乜城
印家軍
媽咪軍
鳩硬蛇

悶能到

仲有極速神驅

當賓condom

班印家軍煩撚過閪
日撚日係度

好掛住會員破樸吧

原來咁多人中意上熱門

我地比人block得太多冇得上

因為上唔到熱門 場運動就會完

係 應該加入新勢力
N_Bxxxxxx

以前波台好易上 家陣blacklist左

而家都好易上
我地吹住水推就得

我係熱門 老友。

志又秒賓

new_bendtner

冇咗破哥之後我地反達軍比宇清收哂皮

我迷達

hea反哥？

連仔逼害波台 上唔到熱門

黃洋？

反哥似白卡

屌 咪開全名啦 拉。

條友d post勁廢

條友靠黑警刷存在感

推

推夢世一上熱門

魏ching 咁黃都屌
樓主唔撚抵得？
拉

甄嬛
基爾

吹牙

N唔知乜嘢柒賓

起碼印仔無話自己有腦癌要眾籌先啦

腦癌師

阻住你哋搵食 唔好意思囉

樓主啲post都成日上熱門啦

唔幫N本上熱門？

驚咗連登風紀

一個spacebar点加到咁多字

仲有每日基爾交友配對post

條友勁似邊緣弱智

佢有少少自閉，體諒下

自閉會係咁食女？咪老吹啦

有咩問題，我重度都食大把女啦

你重度資優 似霍金

秒左羅狗

拉啦幫手 羅好好人

似乎佢好想做大台

冇乜睇佢講嘢 佢每日at least五個post轉貼新聞

酸味濃

上咗熱門

賓

屌 我柒到

上左 你柒到

輛sir深黃架 傻西

唔會，喺我心目中你好型😘🥰🥰🥰

黃輛達？

樓主冇得上熱門 勁嬲

好驚佢會去發老脾去放針

呢介po上左派柒到幫拉

我希望佢有

咁我柒 幫拉

L哥咁串？！

牙焦秒左条羚羊

人都去左啦

希望佢永不超生啦

連登所有台都想佢死

佢不嬲重pr公司過我 個個post都幾百回覆